我並不是烏大龜 (I'm not WooTaiKwai)

屌你老母邊個再話我係烏大龜我就退出連登

If anyone says I'm WooTaiKwai again, I'll quit LIHKG right now.

唔好走呀龜龜

烏大龜你好

走啦屌你老母

佢唔係龜龜呀 龜龜你話係咪

Hello. Cuhkbanter. 烏大龜

睇你d英文就知係龜龜

快啲退出連登啦垃圾

返深圳啦 大陸仔

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

LZ is MK

我唔敢想象校園台冇左烏大龜會點

不如試下

龜乙己

唔好走

至奇啊
講撚到連登冇咗你條垃圾會收皮噉
快啲死返去你個垃圾膠登啦烏大龜

走啦

你唔係唔出聲，係用另一個ac姐

What the actual? Using English to converse = copycats of you? You are just way too self-centred don't you know.

真係唔係？
都好7
7既方式都好類似
唔係都當你係

走啦屌你老母

咩好似
直頭一模一樣

有邊個人想扮烏sir
再者如果個條友係扮
又會唔會咁on9出個post同人講自己唔係烏大龜
個邏輯錯到咁

呢個post終於引到龜龜上嚟
幾時退出lihkg

I didn't know the existence of WooTaiKwai until you guys claimed I am him, I joined lihkg only recently and my IQ is really 135, Menza

PS 真 · IQ 135

有病就睇醫生啦

You are wootaikwai confirmed

welcome back

吊此地無銀三百兩
仲要拉埋正身上黎覆先好笑

Motherfucker, how many times I have to state that I am myself, never do I try to imitate you

屌你地兩個幾時結婚

唔係喎
同一個人點結牙😂😂😂

Who the hell you think you are? What rights and power you have to demand me to halt using English?

English is the globally common language, official language of Hong Kong! Fuck off WooTaiKwai

龜sir你已經叻過唔少大學生

I object you. Existence alone does not contribute a fruitful life.

已到達到左另一個境界既痴撚線

aggregate

撞紅燈都唔一定捉啦
開分身就一定捉咩
最傻咪你 ive都grad唔到

I repeat for the last and final time. My identity is not WooTaiKwai, so stop slandering me

喂呀哥 唔係應緊你呀 過主啦

喂呀哥 唔係應緊你呀 過主啦 睇清楚個名啦 ENTJ

龜囝幾時入咗五大

言唔言都on9架啦你

I am different from you, I am not you, stop controlling me

I am of ENTP personality.

24個大龜
現正上映

你好笑d

暫時烏大龜佔優勢，睇嚟另外個烏大龜要開始發力啦

我懷疑佢係平行世界烏大龜

WooTaiKwai, say to yourself, are you sure you are Extroverted? Beneath your cyber-mask, you're just Introverted.

Your main personality should be INFJ.

Stop pretending, WooTaiKwai

你既存在本身就係故事

Wrong, this statement is fundamentally flawed, as thinking and feeling originate both a common source of mind, then how could a dichotomy be maintained?

edit

其實自己同自己好玩咩🤔

咁你做乜自己同自己講野

Excellent, you've explained the mechanisms behind one's cognitive areas, yet you didn't provide answer to how a dichotomy could be maintained.

因為事實勝於雄辯

算啦好嘛 見到個post都覺煩

The modifier "failing" in that sentence is extremely inappropriate yet grammatical.

翠星龜

點樣拉又拉到去dse 到🤔

INFJ-WooTaiKwai,

I am sleepy, and I will sleep now.

Shall we continue our debate next dawn.

ENTP-CUHKBanterz

你考都考唔到 學人講咁多野

訓左一晚
個痴線佬自己回自己
回到咁high

真
佢又樂此不疲 真係吹佢唔漲

nutjob

大佬唔好咁痴線得唔得

做人唔使咁認真，飲啖茶，食個包，得閑屌下老母算啦

烏龜入左cu

牙龜原來偷偷入u然後上黎撚我地狗

Pish

Show Blocked User - CUHKBanters

自己同自己講good night

Stop fucking pushing up old posts

I order all of you to stop!!!

Order ?你以為自己邊個

Your daddy

My daddy is not on9 wor

I love 烏sir

hi 龜仔唔好咁衝動

你地係咪覺得咁樣好好玩

I am sorry

罰你抄呢句十次
每次隔一個鐘

又好難怪人覺得你係烏大龜既....
你地d英文風格咁似...

IQ 135
XXXX人格

烏sir d英文咁拋 實溝死英文唔識多過mk妹 好羨慕

For the last time in my entire life, I say:

I am NOT WooTaiKwai or his second account, I am an independent person, for that,

I am of ENTP personality and WTK is of INFJ and,

I am a holder of IELTS 8.0, which WTK never attended IELTS and,

I was a student under IB program, which WTK was an A-Levels student

I am a proud student of SHHo College, CUHK, which WTK hates uni students

I order and demand you all to halt this kind of slandering at once, or I will enact legal actions like the Goodhopers

Woo sir. Don't be so angry

嬲到

Entering CUHK is MK behaviour

你都last左好多次

巧驚呀龜龜

佢鐘意自己推post

原來龜仔傲嬌+抖M

?

No push

Pretend like 烏蛇 is MK behavior

Ok

烏sir確認

Good morning

留名等睇 legal actions

我地係度稱美中大既優點

???點解仲推阿頂.....stop la

大家唔好再推 由佢沉啦

ok

Why 覆me

梨地仲push. 吾京烏sir legal action 咩 =.=

My lawyers are preparing the documents needed to sue you guys

I hope you all will stop in time

我係度叫人唔好push 啫

巧驚

Slandering and Defamation😂on9 jai

岩la. 烏sir 告9佢地

sorry

對唔住囉....最多唔推

我會叫人唔好再推架喇

Stop

唉

你班人痴線

屌你地仲推

你唔推我唔推

一齊唔推

邊位？

英文咁撚廢學乜撚嘢人用英文覆
龜龜有浸柒味都起碼啱

My English Qualifications:

IELTS 8.0
IB English HL 7

On9 jai

烏sir 食左晏未？

I didn't yet

我問烏sir 呀

Where are you guys

Banter 已經自認烏sir

I'm NOT

係真唔係阿

烏sir入左中大上莊屌女個人變哂

變左mk仔

仲話告鳩我地

City U, waiting U

IELTS 8 又如何
前後有對比又要用which做connective唔用while
又要run-on sentence到成個段落出嚟

btw,

My English Qualifications:
IELTS 8.0
HKDSE 5**
IGCSE Second Lang. A*

係咪打咗會型啲有說服力啲

DSE English

Laugh lun die me

Calm down DSE dog

We're in real life not your DSE exam

Your stubborn use of proper grammar will just be mocked by us native speakers

#BornInTheUK

FF力量

易服癖

仲推 你地唔驚烏sir告9你地

He wont

I WILL

你忍心架啦？

wootai kwai

Banter 考final 末？

lmao weren't you so proud of your english?
Now you've been proven wrong and you're saying that grammar isn't really that important?

Plus, connectives' purpose is to bring structure to what you say, to help readers understand your idea. Using proper connectives is kinda necessary for you to be a self-proclaimed "good" english speaker

tl;dr: born in uk ielts 8.0 my ass

IQ135
要考final咩?!

DSE English sitter be like:

呢個post已經好多日.....

仲推

烏sir 有冇睇降魔的？

我是烏大龜 （I'm WooTaiKwai)

Stop you vicious pretender

Your CUHK stands for Chinu. My CUHK=city U. That's different

😂

Don't push please

Sure

I'm not I am INTJ with iq 135

1001 dont push

Stop using my old name ok?

On9 jai

Propose a new one for me
Need to be powerful

Fuck u all, u dick heads

JJWanker

That suits you only If no more suggestions, I will keep my name

Umm let me think first

You want Chinese or English?

Both ok. How about 'Iwillsueyou'?

How can I improve my English? It is only a 8.0 for my IELTS. Help me, Woo Sir.

On9 Jai

How about

TellThatToYourBoss

Woo sir will never say this.

Exactly, he wont know because he is just a pretender of me, fking retarded shit

and you're a pretender of me, you fking retarded shit

溫final 就死

Now in ChinU liba, so lonely

You are not even CUHK

Stop pretending, get a life

iq135

Good night bantersssss

Sleep is for the weak and fake banters

Real Banter does not sleep

Hi banter

HI banter

why do you still alive

Gd morning banters

巧la ,禾解明la,吾巧嬲嬲🐷

解左la

停啦 話佢係烏sir等待侮辱左烏sir

Sorry

玩夠未??

未

咁我屌你老未

收皮啦弱智仔

ChinU? Just like a band 3 student

You like la on9 jai

Sorry Woo Sir

Me sue 9 you
6c letter preparation 90%

2000% la ching

烏sir 我勸過佢地架喇

我相信🐢sir唔會怪你

我決定淡出。

支持

其實我一直都支持你，亦都好想挽留你
但既然你已經決定咗
我知我講咩都冇用，你安心走啦

你淡出左我就改返名

係咪已經走咗啦

佢邊有咁易走 遲下我出返個屌中大既post 佢就會上返水

係你個衰人逼走佢

CUBanter一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被連登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

但係校園台從此少左個低能仔 唔好咩

係淡出不能算趕

邊撚個care

考final呀n9

I will be back.

走啦垃圾

iq135 my ass

FUCK YOU 玩弄我感情，等我喊左成晚

實q都有試考？

Legal documents are 98% ready, but ARE YOU ALSO 98% ready for JAIL???

Still 98? Last time you said 99

I am waiting for your stupid 6c letter

溫final 好辛苦

Last final on 15th!!!!!!

Wait for me to be back

垃圾走啦無人歡迎你

So why are you still here NOW

I have always believed that, Woo Sir will always be with us

好眼訓

距離港科城理浸教嶺 連登仔死期仲有五日

X2

早晨🐢🐢

Hi

尋找失蹤人口-CUHKBanters

2 days till the return of ChinUHKBanters

Push

12月15日 一場顛覆連燈仔嘅風暴即將降臨

人呢?

仲有2科

完sem了

Finally? on jai

Finally? on jai [/quote

樓豬意思：有人再話佢係烏大龜，佢就退出連登。
樓上都唔知幾多人話你係烏Sir Wor, 唔知樓豬有冇諗住退出連登呢

你走左我地會唔捨得你

天地有正氣，Banter=/=Woo sir

🐢依排成日唔見人

應該同佢d 實Q fd玩緊fifa

Ban囝平安夜去邊到wet?

not even in Hong Kong now ar you on8 jai jai

牙龜

烏sir

又撚

又話退出連燈嘅？

啱啊

What the duck you guys want?

I will call for the police if you keep doing this

想你隱退。。。

G持

唔call 正契弟

Fail

烏蛇

。

Still pushing

2017-11-7

=.=

樓豬封6c信幾多%

I am sorry. My bad

有無人見過我隻狗

Last warning.

99% ready to sue all your arses

ready

封6c信寫咗幾個月 出得未

我封6c信 5% ready
你道歉我放過你

Ching做咩告你隻狗 家變？

You like la on9 Jai

Ban狗可唔可以上水比我撚下？

收到👌👌

你等收6c信

等緊你呀食屎狗

回帶

.

痴撚線

安靜

第228章《簡易程序治罪條例》 第20條 或能為受電話纏擾的受害人帶來一定程度的保護。任何人如透過電報、電話或無線電報發出令人極為厭惡的訊息，或任何不雅、淫褻或具威脅性的訊息，均屬犯罪，一經定罪，可被罰款1,000元及監禁兩個月。另外，同一條例下，任何人如傳送虛假訊息，旨在令他人造成煩擾、不便或不必要的憂慮（ 第20(b)條 ），又或是無任何合理理由而持續地打電話（ 第20(c)條 ）亦屬違法。

龜仔恐嚇人 好撚不安

tmr I will fuck you all

龜仔終於做實事

刑法第 305 條 （恐嚇危害安全罪）
以加害生命、身體、自由、名譽、財產之事，恐嚇他人致生危害於安全者，處二年以下有期徒刑、拘役或三百元以下罰金。

收嗲啦垃圾
成三十歲人仲要周圍吠搏存在感

認錯你邊個人格？

首先你係無能力入到，唔係你唔肯入中大

都話咗90後星盤特別差

死都要老屈人?

保安龜

Ban sir 聽日先考完試？

郁啲話人90後
唔通你同烏sir 一樣係80後？

點乜撚野錯相
維續扮啦loser

屌你老母

自己屌自己老母
亂倫龜

痴線嫁 個post半年前都比人推上黎

你驚唔驚佢fuck你

京京哋。。

講真禾都勁京

青你叫啲獸醫fd醫醫佢個腦癌啦

When will you finish your 6c letter

99.9999999%ready

-.-"

仲推？

75% ready

80%

My 6c letter is ready. Wash you asshole and wait to be fucked

依家啲人真係勁惡

系。。。

睇醫生啦

中大龜

。。。

玩夠未？

知錯 以後唔蝦你隻狗

咁能串？

仲吾訓覺@@
666

啱啱瞓5著玩咗陣電話
就瞓了

巧

四大龜好耐無入黎吹水

準備告你了 唔得閒入嚟

Legal documents are all ready

if I were you, I would stop

I am sorry, how can I compensate

...

一日一push

告你啊拿

sor

召喚四大龜

講sorry有用？

Stopu ~

冇

-.-

屌你牙

小妹冇9- -

根據《性別歧視條例》第2(5)條和第2(8)條，任何人向一名男士或女士作出性騷擾行為，均屬違法，而有關性騷擾的條文亦適用於同性關係。舉例，如一名男士性騷擾其他男性，或一名女士性騷擾其他女性，兩者皆可被控告。

性騷擾可以直接或間接地透過身體動作或語言去進行，以下是部分例子：

不受歡迎的身體接觸（例如擁抱、親吻或觸摸）；
盯著看或擠眉弄眼；
摩擦別人的身體；
不斷追問別人的私生活；
做出使人反感並涉及性的手勢。
性騷擾亦包括作出不受歡迎並涉及性的行徑，以營造一個在性方面具敵意或具威嚇性的工作環境，例如：

說出與性有關的言論或笑話；
展示與性有關的不雅圖片或海報；
對別人的性別作出侮辱或嘲笑；
挑引性地吹口哨。
（註：在《性別歧視條例》中關於具敵意或具威嚇性的工作環境之條文，只適用於工作場所或與履行職務有關的環境。）

某些性騷擾行為甚至可能會構成刑事罪行（即涉及其他刑事法例），而性騷擾者一經定罪便可能會被判罰款或監禁，以下為部分例子：

打出猥褻性電話；
猥褻露體；
性侵犯（非禮或強姦）。

See you guys in the court of law

又唔信-.-

See you

四大仔死咗去邊

推

又推

CUChinU

㭍頭皮

Soon this post will be 1001 and all the annoyance would then end

神機妙算

以後唔推post等核籽推 當一日推兩次 都仲有250幾次推 都煩到你大半年

黎真系巧傻b牙@@
佢仲有幾十個post任push吾嬲架ma ^^

甘又系geh-.-" xddd

7個月前既post

麻煩樓主出一出黎

樓主在嗎？

中大正垃圾
垃圾學校被狗讀
所以樓主讀緊

SAY THAT TO YOUR BROTHER

🚬

青你隻狗又曳咗 唔記得俾屎佢食？

有幾曳牙

周街吠-_-

系

我屌你老母個臭系

樓主我們到了

Stop stop stop!!!

入中大悔終生
要同呢條傻仔做同學架

屌得好！

笑撚死

屌你老母中大龜

邊個再撚牙龜 我就去漁護處報案

我再重申一次，樓主並不是烏大龜

👌🏻

死全家啦你

Agger

屌你老母中大G

點解仲見到呢個post

👍🏻

Oh hello!! Just a person whose English proficiency being lower than mine What you doing here?

收皮啦樓主

Hi Matthew

樓主老母被狗屌

可惜你係個傻閪

兄弟大茶飯！ 開飯啦 ！

IB 42/45
IB English HL 7/7
IB HL 777
IELTS 8.5
Chinese International School
CUHK Med Fac
Dean-Lister

United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland Passport holder

Canada Passport holder

Beat me

Gonna marry with my Swedish girlfriend and get the Kingdom of Sweden Passport too lol

And gonna give birth to my child in South Africa and get the Republic of South Africa Passport too

And gonna do an investment migration to Argentina to get the Argentine Republic Passport too

Matthew <3

好，信你

I'm in AIESEC o camp now, bye LIHKG

Stupid soc

我玩左一個sem就quit左

dllm

孔乙龜

Matthew BB

Biomedical science

You like la Matthew Jai

人在瑞典

oh ok

人在港大

屌你老母
你全家被狗屌

美波＝CUHKBanters＝烏大龜

我屌你老母

cuhkbanters死全家
老母被連登仔排隊屌

屌你老母CUHKBanters

都係烏大龜
唔駛分得咁細

砌詞狡辯is a MK behaviour
下次記得唔好喇，龜Sir

It's I who am more than sagacious.

鳥蛇，禾撐你

金分低能

Cuhlbanters死全家